做梗U記 對今次Kaws搶購既睇法

其實我不嬲都覺得香港人係真係on9
10個有9個都係 剩返1個係終極on9(頭盔 我都係）
但真係無諗過成港on9為了件kaws同個袋
甘願做隻狗去搶件tee 搶個袋
個濕9條例殺到埋身又唔見你們班仆街衝出來媽七班官
剩係識天未光就係間店出面排係度等搶tee 係咪咁狼死啊

今次係Kaws同uniqlo最後一次crossover 我自己幾鍾意隻公仔 一心諗住買個袋+件杉留念 順便當返工杉著下
做了半年 服侍你們班閪客足半年 剩係識得亂咁剿d杉
試10幾20件貨一件都唔撚買 無件貨又閪9你
不過我食得份糧 預了對住你們班仆街 我算

屌你 我自己做員工想買翻件je 你們班on9每人買20幾30件做乜撚野啊

個袋我見太搶手啦 心痛一下買唔到算啦 tee都買唔到件係乜料啊 每人限買2件（每款同每個size)你們又真係逐隻款全部size 2件2件咁掃wor

我唔係返早 返晏晝更 一返到uniqlo見到無人排隊都心諗仆街啦 果然一件都無 平時對撚住你們班閪客都算啦 連買件鍾意既杉都買唔到你們班仆街使唔使咁撚賤啊

我們做員工為了服侍你的班仆街 我們全部禁留貨 你們都唔使買撚晒係咪啊

同我講返uniqlo 有10宗罪 狗屌都唔返uniqlo
咪就係有你們班仆街香港垃圾左剿右剿 向左走向右走 阻撚住我們收工 咪搞到咁撚忙 比人屌囉

真係多得你們班仆街唔少 屌撚晒你們班仆街

on9先會想買

做 u記都買唔到嬲嬲豬

唔好做啦
我做超市都見好多閪客
唔知樓主有冇份

執衫仔 摺你嘅衫啦 咁多嗲

咁撚on9真係抵你係U記摺衫對西客
仲要發表埋d偉論，U記請你摺衫你都汁到啦

佢地固然之係on9 但擺得係道就係預左比人買架啦 明知有人會搶自己想買又唔朝早返去買 你都係on9 呢舖super啦

買唔到發酸惡

on9仔
做u記好撚威呀而家
你摺衫仔黎架炸

媽七

無圖？

睇撚死人

買唔到啖算囉 嘈乜尻

你們班仆街
結論：樓主係大陸仔

咪又係衫一件，咪又係跟風。
大把人唔識讀Kaws個名咪照買。
Who care

friend send 比我

員工無得hold?